[{"prompt":"Seid ihr Tutoren oder Ersties?","answers":["Ersties","Tutoren","Orga","Helpdesk"],"correct":[0,1]},{"prompt":"Was performt bei diesen Fragen am Besten?","answers":["Schnell lesende und sofort antwortende Studenten","Personen, die die Fragen googeln","Orgabestechende Ersties bzw. Tutoren","Gründlich lesende und schnell antwortende Studenten"],"correct":[3]},{"prompt":"Was ist eine korrekte Einheit für die Erdbeschleunigung?","answers":["(kg * m^2 * s^(-2)) / (Ns^2)","m^2/s","kg * m * s^2","G * kg * m / s^2"],"correct":[0]},{"prompt":"Wie heißt die Problemstellung?","answers":["Riemannsche Zeta-Funktion","Gauß Filter","Zyklomatische Komplexität","Collatz Problem"],"correct":[3]},{"prompt":"Was bedeutet CAPTCHA?","answers":["Computer Aided Public Turing Checker Habitual Adapting","Completely Automated Public Turing Test to tell Computers and Humans Apart","Computer Aided Public Turing Challenge and Assessment","Completely Automated Personal Test to Challenge Humans and Automata"],"correct":[1]},{"prompt":"Welches gehört nicht zu den TOP 3?","answers":["123456","111111","password","admin"],"correct":[2]},{"prompt":"Gauß kompletter Name?","answers":["Johann Carl Friedrich Gauß","Friedrich Carl Gauß","Carl Friedrich Gauß","Charles Frederic Gauß"],"correct":[0]},{"prompt":"Wofür steht CD?","answers":["Compact Disk","Computational Data","Compactified Data","Compact Datastream"],"correct":[0]},{"prompt":"Wann wurden die \"Maxwell Gleichungen\" am ehesten entdeckt?","answers":["etwa 1795","etwa 1915","etwa 1865","etwa 1940"],"correct":[2]},{"prompt":"Wie hieß die TU nie?","answers":["Technische Hochschule zu Darmstadt","Höhere Gewerbschule","Großherzoglich Hessische Polytechnische Schule","Großherzoglich Hessische Polytechnische Akademie Darmstadt"],"correct":[3]},{"prompt":"Wie viele Bits hat ein Byte?","answers":["8","16","32","64"],"correct":[0]},{"prompt":"Wie viel Energie wird benötigt?","answers":["0.24 Wh","24 Wh","5 Wh","9 Wh"],"correct":[0]},{"prompt":"Was gehört nicht zu den Erfolgen von Alan Turing?","answers":["Brechen des ENIGMA Codes","Entwerfen des Turing Tests","Konstruktion des ersten digitalen Rechnersystems","Formalisierung der LR Zerlegung von Matrizen"],"correct":[2]},{"prompt":"Welcher Pfad (siehe Tafel)?","answers":["1.","2.","3.","4."],"correct":[0]},{"prompt":"Welche Wahrscheinlichkeit?","answers":["etwa 51%","etwa 26%","etwa 5%","etwa 73%"],"correct":[0]},{"prompt":"Welche hat meiste Rekursion?","answers":["Multiply and Conquer","Rekursion ist Rekursion","Wiederhole ... bis ...","Gefällte Bäume"],"correct":[1]},{"prompt":"Wie viel Verspätung?","answers":["etwa 45 min","etwa 1.5 h","etwa 70 min","etwa 80 min"],"correct":[3]},{"prompt":"Was ist allgemeingültig (siehe Tafel)?","answers":["1.","2.","3.","4."],"correct":[3]},{"prompt":"Welcher Ausdruck gleicht e^(pi*t*i)?","answers":["sin(pi t) + cos(pi t)","cos(pi t) + sin(pi t)","i sin(pi t) + cos(pi t)","i cos(pi t) + sin(pi t)"],"correct":[2]},{"prompt":"Wofür bekam Albert Einstein seinen Nobelpreis?","answers":["Entdeckung des photoelektrischen Effekts","Spezielle Relativitätstheorie","Thermodynamischer Dämon","Brownsche Molekularbewegung"],"correct":[0]},{"prompt":"Wofür steht TUCAN?","answers":["Technisch Unterstütztes Campus-Administrations-Netzwerk","TU CampusNetzwerk","Total Unified Campus Access Node","TU Couldn't Acquire (something) Nifty"],"correct":[1]},{"prompt":"Hat euch das Geländespiel gefallen?","answers":["Ja","Nein","Unentschlossen","Enthaltung"],"correct":[0,1,2,3]},{"prompt":"Wer schindet Zeit?","answers":["Geländespielorga","Präsentator","Teilnehmer","Gibts nicht"],"correct":[0,1,2,3]},{"prompt":"Was kommt jetzt?","answers":["Interdisziplinärer Spieleabend","Infomarkt","Kommilitonen kennenlernen","Feedback geben!"],"correct":[0,1,2,3]}]
